﻿ “ Ngôi nhà ” của người khuyết_tật
Mục_đích của DRD là phối_hợp với các nhóm khuyết_tật khác và cộng_đồng để tăng_cường các cơ_hội và sự tham_gia các hoạt_động xã_hội của người khuyết_tật . Hoạt_động của DRD gồm : nghiên_cứu về người khuyết_tật , cung_cấp thông_tin và tập_huấn kỹ_năng , hỗ_trợ hoạt_động cho các nhóm khuyết_tật , tìm_kiếm cơ_hội nghề_nghiệp , hỗ_trợ việc_làm ...
Bà Võ_Thị_Hoàng_Yến , giám_đốc DRD , cho_biết tất_cả thành_viên trong nhóm triển_khai DRD là người khuyết_tật nên biết rõ nhu_cầu và sẽ nỗ_lực đồng_hành với người khuyết_tật hội_nhập bình_thường vào cuộc_sống .
THÁI_BÌNH
